[Fact Checked] 下午5:21 香港所以航班取消！！！

太興奮打錯字
所有

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
係機場冇野做就重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

乜野叫fact checked